覺唔覺Witcher 3 血與酒DLC 比人低估得好緊要

順住打主線>石之心>血與酒
睇盡世界既殘酷荒涼 就算係永恆聖火依d大城
都唔會想有定居落來 只係20年後既香港咁解
島國d城堡 連個城堡都幽幽暗暗咁
d小村莊直頭係蝗國民智未開既南蠻之地
成個環境睇唔到未來睇唔到定居

經歷左咁多野之後 去到血與酒既陶森特
鳥與花香 風光明媚
做做下任務 陶森特女王送左一個葡萄園比你
做做下任務 有得改善自己葡萄園
做做下任務 開始大量改善陶森特既環境
（有個任務係清點 等市民可以住返）

用Geralt玩左100幾個鐘 斬盡怪物人渣
師傅死左 Witcher既兄弟各散東西
玩完石之心 已經玩到心累
成個世界得ciri 同 Yennefer/triss
Geralt生存係世界上既理由

最後發現有個地方可以停落來同Yennefer
不問世事 共渡餘生 ciri得閒來探下老豆老母

由血與酒DLC埋尾真係越玩越開心
Geralt 同 Yennefer 終於定下來
（利申血與酒DLC只係玩到一半 未玩曬）

所以香港人移民啦 搵自己陶森特葡萄園
如果唔係只會變成永恆聖火之城木柱上的巫女

d人成日話石之心>血與酒
但石之心只係Geralt 路途上既幾百個悲之一
簡單講關人忍事
血與酒睇到Geralt自己有好個好未來
唔洗有石之心咁既悲劇 真係舒服好多

red dead 咁高汁唔講？

剩係記得石之心條胡蘇佬好屈
死左幾十次

港父連遊戲台都玩埋 點夠你嚟
幾時返車區內戰唔能夠冇港父

我樹底見過一次ciri就唔知佢去左邊

石之心個故

阿仙奴安太廢
未敢返去吹奏安

痴情女遇上mk仔

個女20幾歲 重同老豆老母住咩
自己世界啦

港父遊戲台都玩埋

咁認真討論 洗唔洗比膠呀

都未搵到自己既Yennefer

yennefer 整容女來
不如搵件豬扒 你比錢整容
咁會易d

咁搵Ciri

B&W 首Beauclair正到
以前玩特登唔fast travel
係座城度騎馬慢慢行

20年後留係香港既香港人

20年後去左搵自己葡萄園既香港人

咩red dead

你有認真玩Witcher 3 就唔會講得出口

steam條仆街太孤寒
冇7拆唔撚買

扑頭仔屈d (無口管家)

渣㗎
係都用console打機啦

Yennefer係波蘭文既Jennifer
香港點搵

個吸血鬼慘到 比條女撚

碧咸邊度mk

我玩完巫3無玩DLC 已訓左係到

唔想同班ps4傻仔同一下場

港父撈埋遊戲台...

我睇完個故事
由頭到尾都唔係隻惡魔令佢唔愛條女
隻惡魔只係拎左佢細佬條命
係佢自己其中一個願望係
每日都好似世界最後一日咁快活

之後個人日日都快活 之後日日快活=厭撚左
佢自己厭撚左條女

你話佢係唔係mk仔？

Gwent加Skellige勢力牌係B&W DLC既最大敗北

係...好多野都係碧咸自己攞黎

唔係想打7鏡子大師 都唔想救碧咸

係咪老鼠塔唔殺佢又唔叫佢番geralt 屋企就會咁死法？

條友最後講到明係厭左條女
寫左封信就冇返過去
隻貓同狗講左句
「他不愛她了，他只記得他要愛她」

最痴線係條mk仔 唔愛人自己走左去
唔比條女走

石之心係感人 但只係alice 既愛感人
條mk死十次都唔夠

鏡子大師都講左，冇人識得許願

返garalt屋企係好結局
最後佢會同garalt 好兄弟車路士林伯係埋一齊

留係永恆聖火既結果就係比女巫獵人捉左 插左係木柱上

其實正正常常許願咪得
許乜鳩日日好似世界最後一日咁快活
佢第一次既代價 已經用左細佬條命來比

同埋你最後救碧咸既話
碧咸會由每日都好像世界最後一日咁快活狀態中解放

而佢同我地第一件事會做既係
「重新出發 活一個新未來」
轉個頭重送埋一把叫「Alice」既劍比你
同你佢講 佢唔需要依把劍啦 你係獵人你更可以好好用佢

（依段時間佢已經係佢自己 冇鏡子大師既快活加持）
佢第一件做既事 就係同alice既過去講88

愛？

另外想問 有冇人知如果唔拎走alice 既 rose
最後又救碧咸

碧咸會唔會返去搵alice？

血與酒其實先係外表風光內裏黑暗

出邊既世界全部外表黑暗 內裹黑暗
有d仆街幫完佢都唔識講多謝
反而血與酒你做完d清點任 d市民返來識同你講多謝

文明程度係幾何級咁上

rdr2屌打witcher3 + dlc

唔夠對馬戰鬼高

不過個戰爭系統真係太on9
上一隻game係DS3
再玩Witcher 3
個落差太大

等緊ps5靚畫面版玩埋佢緊2周目同dlc

lambert 係我最鍾意既角色
把口臭撚到

石之心其實好有深度, 勁在將老套既劇情寫得非常好睇

你知唔知你似乜？
好似淨係聽姜濤，就話佢係音樂界最top嘅fans一樣

ps4撚就係你口中既例子

你同佢地有分別咩
冇玩主機你miss幾多年GOTY

有 我細味品嚐遊戲
佢地要求只要玩到就得

分別好大

碧咸七旋斬聽過未

GOTY 咪又係啲傳媒吹噓

真係估唔到同一間廠會出cyberpunk 2077 咁伏既game

其實絕大部份game都係會出番晌PC,即使係獨佔都一樣(除左少數),
而且,high end PC畫質通常都比較好,就算係PS5出左,都要配好引擎先可以有一段時間超越PC畫質,仲要唔係超越好耐

btw,GOTY有時又唔一定係好game既,至少岩岩個年唔係

推

識野

值得玩
條主線結局係ciri既結局
基本上唔係主角既結局
血與酒就係遊戲公司比主角既結局=玩家既結局

主線個結局晝幾張圖就交代男女主角幸福快樂
有少少兒戲

以前玩完主線， 未出血與酒
Dele 左game , 又換左電腦，之後就無衝動再裝返玩返
想問 triss 最後點
雖然明知yennefer 係正解，但自己鐘意triss多d

其實遊戲入邊triss=yennefer
只要你專一
兩個都可以長相廝守

不過隻game就政治正確
如果你兩個都搞就bad end
三個人各自生活

即係dlc 既最後都可以揀同triss 度過？

我嗰時衰鹹濕 triss同yennefer都溝 最後咩都冇
Ciri啲選項又揀錯晒
主線玩到咁樣之後完全唔想開始dlc
擺低隻game成個月先繼續玩

玩到葡萄園大結局嘅時候得dandelion嚟探我

慘撚到
認真建議你重玩

ciri有冇死到？

係 不過應該會有少少分別
我自己行yennefer
但YouTube睇過 個血與酒場景同一個景 換左兩個唔同女主咁解

因為揀錯晒 所以佢走咗入暴風雪冇翻到嚟
嗰時睇咗攻略好似話依個結局唔代表佢死咗 有可能係佢冇死到但唔想翻嚟

想講玩曬覺得好sad

係死左
得罪講句你都幾失敗

搬隻獨角獸返黎同dandelion一齊玩

認同

陶森特d環境真係好靚
周圍都有返生氣 生機處處咁
唔似主線其他地方全部灰灰暗暗咁

邊忽政治正確？現實你試吓溝兩條囡，叫兩條同你長相廝守

你所講既現實只係依家既現實
歷史上女人地位低到爆
大把地方女人=貨物
三妻四妾 係基本

就算2020 印度 班包頭友都重玩緊
小說既中世紀魔幻年代 亂倫皇室 幾個老婆 幾個私生仔是基本啦

權力遊戲有版你睇

2020死既何生都4房啦
何況個Witcher 3故事1xxx年

仲有咩game類似Witcher 3
玩哂主線同兩個dlc差不多成年最近先捨得del
玩完對馬同red dead都係冇Witcher3個隻投入感

何生幾有錢阿大佬。如果個個男人都三妻四妾，世上有幾多女人？女人人口係唔係多過男人幾倍？歷史上雖然一夫多妻係合法，但大部分男人都係一夫一妻，Geralt canonical劇情上應該唔係特別有錢，唔會有人想同佢一夫多妻

用財伐、皇親國戚同窮撚比，有幾多個窮撚會三妻四妾。如果大部男人三妻四妾，世上有幾多毒撚要孤獨終老，因為啲女比人溝曬？

我正係知要成日仆野

港父好少咁高質post

同我扑野好開心
但做錯決定見佢係條柱到慘死
呢隻game真係震撼了我

血與酒我一路好落力咁玩，以為最後以為有得屌女王，唔係抱住呢個信念我根本捱唔住要連玩19鋪 gwent嘅折磨，點知最後都係冇得屌

戰神冇pc版

最sad係屌完個人類短髪妹之後
條女走左
去返佢屋企睇完封信更sad

好鍾意陶森特個地圖，好靚
結局見到白狼叫做終於可以同Yen享褔，日日係酒園嘆世界，係替佢地開心但又唔捨得

真正既魔鬼在細節

打柒鏡子大師著數多好多
有毒蛇銀劍又有拜年神鋼劍

係，由佢去搵光頭就會咁死

陶特森真係幾岩傑佬退休
d城衛兵都好尊重傑佬，平民都比較少歧視witcher

年度最佳 唔算低呀

第一次入陶森特個陣
個畫面靚到我呆望住個mon十幾分鐘
配埋咁relax既bgm真係

姐係點？ 隻game最後又送葡萄園
主角都變地主 叫窮撚？

唔係得毒蛇神劍咩

dandelion 都幾好
真心朋友 會鍥而不捨去幫你

你講咁耐都係同佢扑野
隻game之後明明重有幾條女扑 扑左未？

認真 無

其實咪又係一隻手數到曬（叫雞另計）

佢條女就慘比人sm

如果本傳簡左火魔女冇簡yan 血與酒最後係咪會出返火魔女？

打爆兩次 第1次假三p 第2次先簡yan

我諗血與酒係遊戲公司送比傑諾特同玩家既最後禮物

送返d希望同未來比大家

女王似比dandelion屌過
d人話傑諾特下體諗野 周圍扑 巫女推土機

但同dandelion比蚊同牛比

Blood and wine 銀行個mission笑鬼死

島國城堡既衛兵都好尊重傑諾特

陶特森/南方既文明程度高好多
有個任務係保護個有錢人去影相影野生怪物
佢同傑諾特講希望佢唔好濫殺怪物 逼不得以先出手

成隻game最接近現代人應該係依條友

睇來你玩左個fake結局
sm條友唔係真兇來

YouTube 睇 係
yen=triss
只係換個模型

係威倫真係會玩到個人好壓迫

何況呢個女仲可以去無數個 parallel universe 既世界

有段對話講佢可能去左 cyberpunk 2077, 佢話Geralt 一定唔信，Geralt 叫佢講來聽下，講完Geralt果然唔信

齊人之福先係對傑佬最好既結局

最後cyberpunk 2077有無出現Ciri?

No mod 既cyber ninja 🥷

我都想

南方文明既原因
係俾Niffgaard統治
NG係殘暴 但係統治下會繁榮d

北方永恆聖火 捉曬d非人種 女巫來燒 唔見得好過ng幾多

其實比Niffgaard嬴
再揀Ciri繼承皇位,係唔係就可以解決到種族歧視既問題

睇落似最完美

一開始玩都以為南方侵略者係仆街
但成條主線都係北方 成個永恆聖火先係ccp
女巫獵人周街捉人來燒
d祭師自己賣迷幻粉
個國王暴君一個
血腥男爵算係北方唯一管理得叫唔錯
佢一走左 個副手接手就任自己人強姦殺人搶野

離島個堆島國 就民智未開
連自己貴族都信神信到傻
獻祭係基本禮儀
流血係榮譽
得閒就割下耳割下手指比神

去到南方葡萄園成個光景唔同曬

只係玩一個平台，你玩少好多好嘢，你攞畫面打飛機都冇用，更何況你連RDR2都冇買
戰神，botw，P5，RDR1，TLOU，汪達，MARIO

你連咩叫好嘢都冇玩過，仲學人評驚講乜嘢低估，人唔笑

要重玩了

捉巫師係因為帝國侵略成功既原因之一就係有巫師叛變
而非人類就邊度都係比人類歧視

無所謂正常許願
你點正常，佢都可以扭曲你意思
佢目的只係攞你靈魂
唔係真係幫你

咁你都幾唔識做人喎
雖然我都係兩個都溝
SIRI 都係返左去做女王
但siri有探我

呢個任應該最多人fail

女王想人幫佢畫裸體畫就知佢仁底

結論咪就係同ng一樣殘暴
身為傑諾特 冇愛國情懷 係Witcher 世界自由人

兩舊屎簡舊冇咁臭既屎算

男爵個形象真係同佢既人品相反
表面打老婆好仆街但都係因為老婆送帽在先又繼續挑剔激男爵
第一次玩佢死左真係有d傷心

第一次既代價用左佢細佬條命來換
如果唔係咩每日都好似世界最後一日咁快活
依個願望原因就已經有操控你情緒既意思

自己許埋d on9願

遊戲中講過鬥力唔會蠃到鏡子大師
但以前有人成功鬥智蠃到鏡子大師
證明許願係有方法打敗鏡子大師 又拎到利益先叫蠃
傑諾特最後咪又係鬥智蠃鏡子大師

但我自己一早就覺得 法醫好可疑
一開頭就明明好多提示指向法醫
傑諾特問法醫
醫生係你學生？
點解你重後生過醫生咁多

犯案地點有犯士林味等等

B&W 騎士大賽勁好玩

Witcher 3 大部分角色都寫曬 黑白兩面
yen 為左搵ciri 用黑魔法搞屍體 幫ng都得
（傑諾特一樣）
triss 睇錢好重
dandelion 渣男
林伯特 當獵人係打份工 講正義係多餘

重有一個任
係個半身人叫你去搵佢出去採藥徒弟
之後跟線索去左一間老夫婦既屋到
佢同你講半身人比狼咬死左
之後任務提示你可以返去交任

個夫妻對話內容怪怪地
最後原來要行去後邊間屋到 發現老夫婦食人肉
先係真故事

我都係見醫生後生勁多覺得佢可疑

其實可以等佢走前 去佢屋企搵佢打牌同有一個對話
個陣佢會親口同你講大家唔適合大家 你有你既浪人生活 我有我既醫師天職 但我地可以隨時約出來飲野
（得閒打友誼波）

Dettlaff 好慘
比條女被玩弄感情

鏡子大師呢個設定太屈
佢係要整死你根本無人反抗到

佢係最好屌果個

追佢果個任有神秘感 氣氛好
背景仲有兔仔交配

鏡子大師應該係神級來
所以佢製定左一堆規定比自己 等人類有機會蠃佢

所以如果話鏡子大師一心想拎人既靈魂應該係錯
佢真心想既係
來一局用人既靈魂做賭注既賭局
我蠃=拎左你靈魂 我輸=幫你冇代價實現許願

的確係

成個扑野模組係同一個來 理得你係yen triss 妓女
個模組都係一樣

呢個冇印象
可能我都fail

Hea撚到我開聖人模式

一次都係丁過

有次嬲嬲地轉game玩幻影社

一次都無

原來佢唔同林伯特一齊就要死
初初見到佢林伯特一齊，心諗做乜屌我條女

友誼波啫
唔算係女朋友

最後女巫大合集個到
其中一個女巫講
睇來在場各位
除左我同ciri 之外
大家都同傑諾特睡過

所以唔洗咁認真

鐘意石之心個故事多啲

但我中意佢嘛

印象中要殺左對老夫婦

芭芭拉

前題係你要發現佢地食人
發現左佢地點都死
一係傑諾特殺
一係半身人師傅派人去殺

遊戲性B&W
故事HoS

希望間廠做完Cyberpunk 之後做返Witcher 正傳
睇Netflix正傳個故仔整game應該好正

但玩曬結局先來玩返之前好冇引
不如寫ciri算啦

電影版條女整完都唔靚

BW 我PS4 玩到有啲疾

好開心有人討論
自己玩緊血與酒
DLC 好玩

幾個星期前 steam 70%off
依期應該唔少人打到血與酒

佢唔係想同人賭，係佢無聊得滯無野做

好憎呢件濕鳩姑爺仔

當年好快打爆左主線，無錢就無玩了
而家玩番好迷失，唔知做咩好

係咪果隻閪口閪面嘅盲閪？
俾我都唔屌啦

但佢真心係Gwent朋友

你玩返Witcher 1 直頭有村莊的路人少女都屌得

我葡萄園大結局個陣ciri唔知去做邊 主線結局係ciri 做咗Witcher

blood and wine好重原著小說味道
特別係regis, 有睇過小說再喺game入面見到佢真係好開心
regis大可以留dettlaff一條命, 打巢dettlaff再用返三五七年救返dettlaff, 大不了不停loop
為咗geralt, regis要親手殺自己救命恩人, 加上一世被同類追殺
只要多幾個高級吸血鬼一齊出手, regis死硬, 未計長老

其實直接交條女出去最合理
toussaint班特權階級跟本全部抵死

heart of stone有shani
我以為blood and wine toussaint會有fringilla vigo (小說)

我就麻麻地最後喺toussaint到住
toussaint只係被美好假像籠罩嘅城市<--blood and wine嘅主題
我寧願好似base game一開波ff咁喺kaer morhen到住

有DLC咩？

師父死左後
kaer morhen成個死城咁
自己之後行過搵下野
屌你行行下會心寒 都係走人算
成張地圖加埋都唔知有冇5個人

至少都完成vesemir遺願 修葺返kaer morhen
其餘兩個都話要走, 即係成座城堡歸geralt所有

都冇再生產新witcher
kaer morhen都冇用了

兩個人住咁大 掃地都可以掃三日啦
不了

其中一個係火化個陣 傑諾特叫佢留低
佢係咁講
「vesemir唔係到 kaer morhen就唔係以前既kaer morhen了，已經冇理由留係依到」

呢個dlc我裝個同伴mod玩，同ciri一齊冒險周圍去，幾條裸女加碧咸一齊打怪，喺間屋見到yen仲可以啪啪

點解你地會同碧咸打怪
我玩石之心除左動畫入邊有條女插左碧咸心口一下
就冇睇過碧咸打交/死

成日一條友悶咪裝同伴mod，好撚屈呀佢d出招速度，1 on 1打佢嗰時卡咗好耐，有佢做同伴打怪舒服好多

其實佢好似啲大廠咁拎返1-2嚟重製都夠佢搵多一個主機世代錢
但佢肯開發新品牌 其實好事嚟嘅 可惜自己搞柒咗

第一: 講呢PC既好就代表我只玩一個平台?會唔會係你鍾意攻擊稻草人多D,鍾意打機人都知道,雙修/多修是常識吧

第二: 先唔講你最心愛既red dead 2其實有出PC版,同埋我自己都有買p4既game既,又真係唔洗你幫我重溫

第三: TLOU?以前係既,不過依加個隻?鍾意食屎既咪食得開心D囉
我呢,就見到最新一集joel死就棄左啦,得罪講句,bug多或許可以亡羊補牢,劇情死先係真正無藥可救(呢隻垃圾game可以有好多野講,不過唔離題著)

btw, PS4畫質比PC差,或者成個PS畫質難追上PC係客觀事實,用下你個腦諗下都知啦,一隻係constant specification,一隻係想點改就點改
因為PS4/PS5最大既賣點係有限budget玩到好game,而PC既賣點係更強畫質同埋全面客制化,target緊既係兩班人(順便講埋,PC既VR都係好過PS架)

係唔係玩死同一平台我就唔知啦,不過似乎玩死同一類別既係你,你講泥講去都係堆出哂名既3A級.大路既作品,咁獨立遊戲呢?undertale你掂過未?hades你掂過未?The Stanley Parable你又玩過未?
或者舊少少/更加冇咁出名啦,Alan Wake呢?Outer Wilds呢?Ghostrunner呢?

我唔知你掂過未啦,不過假如你只係單單掂出哂名既AAA級大作/大路作就覺得自己叫做掂過好多好野,咁得罪講句,井底之蛙個個係你

同埋呢,你都講咁多好game啦,點解唔將最吸引人轉會(包括我)既作品MGS都唔講埋出泥,反而MARIO呢D大多數都要同人先好玩既game都要拎泥講,咁既話你不如拎埋pubg講啦

我知,所以先話"除左少數"
咁總有D獨佔唔想出既,要移種都唔容易

其實CDPR已經好屌,cyberpunk呢個被閹割既故仔都寫得咁好,如果冇班垃圾膠層既話,隻game應該有望做到本年度劇本最好

同埋最on9係,demo個隻cyberpunk完全屌打推出個隻cyberpnuk,痴撚線

Kaer Morhen首bgm好正
不過爆咗機搵哂啲item之後就真係好靜，成張map怪都唔多隻

爆左之後 咁多張地圖 最唔想行就係依張
少生命到爆 行一陣會覺得太靜淆底

次次聽到人讚Witcher都想開返黎玩
但一開又係堆無聊搵野搵人任 好悶好難堅持

隻game 完左新手任就去威倫
見到周圍係死屍 烏鴉 沼澤
心諗個環境咁撚差點玩啊 已經無哂心機玩

之後去到群島氣氛都正常返

我望下個名原來你唔係樓主
佢開口埋口PS撚，RDR2又冇買，所以我先話佢miss咗好多驚
誤會左你係佢唔好意思

不過，巴打你個心態真係好錯
樓主開PO講witcher3，我先提其他主機平台獨佔、較近期或者至少呢代有得玩嘅ARPG（或者RPG要素嘅ACT，有啲人好care genre名），所以我先冇講MGS, outer world (同埋我覺得OW麻麻)
因為唔同類型嘅驚根本好難比較，大廠同indie更加冇得比
COD:MW好玩啲定VA-11 HALL-A好玩？講閪咩
hades undertale 你攞outward做例子都似啲樣吖

同埋真係要考古，咁咪要由魔眼殺機 RomancingSaGa brandish嗰啲開始，咁樣實在太老屎忽
但要求差唔多年份嘅都合理掛？

Btw, 水喉工人點會係多人玩先好玩？Paper 同Galaxy同odyssey？睇嚟巴打似冇玩過

唔關事,好game其中一個要點就係特別/深度,舊左唔代表變得唔好玩,更何況講緊既都係2016/2018既game有幾舊呀....,Ghostrunner仲要上年先出,你格硬講可以話Stanley Parable舊,但2021年都準備出新版,而上一代都已經係重制版,同埋hades就算係early access都係2018年9月,不過假如你單純覺得冇大畫面就唔好玩既...,就冇辦法啦

不過主要問題都係你個句:你連咩叫好嘢都冇玩過
就係因為咁,先睇下你係唔係真係玩過好多好嘢姐,又點知你既好野就係指大路作既姐

不過如果你未玩過既,可以試下上面堆game既,又平又印象深刻
畢竟即使係GTA V,今日可以晌大家留深刻既印象,但再過耐D,出左新版,GTA再出新版就可能此情不再(誠如有GTA V就冇乜人玩GTA IV)
但上面個堆就唔係咁講

btw,如果都係鍾意3A級大作/大路遊戲既,都冇乜野既,人各有志姐
但都因為咁,就唔洗太擔心人地會唔會玩唔到好嘢啦,畢竟,每個人對好嘢既定義都唔同架嘛,係咪先

你有冇睇我講乜
樓主講連登神作嘅DLC，我先提「近期」「同類型」「主機only」驚
你覺得你提嗰兩隻驚同witcher 3係同一類型？3D就可以拉埋一齊比？
Sorry嗰兩隻我都冇玩，不過你冇必要屈我冇玩過嘅原因嚟抬高自己，畫面再廢、再舊嘅我都玩過

其他人冇玩過好嘢當然佢自己嘅事，大把人機都唔打，我唔覺得佢哋會有損失
我一開始只係講樓主只玩PC同冇玩RDR，然後講某隻GOTY點好點好，就似只係聽姜濤然後話佢音樂世界TOP1，或者樓主最愛嘅PS撚一樣

港父遊戲台都玩埋
不過講得幾好
個dlc正到用嚟做正傳都得

我講野不嬲十分有見地

我覆完你 你冇覆我啦
你覆左第二個

真係sorry覆錯人
自

講錯
係認錯人至啱
一再

笑撚咗，依個回覆好精警

小朋友先做選擇，PC、PS2-5、XBOX360、Switch我全都有，唔明有乜好拗。

唔....,不過之後既問題係問你,唔係樓主(因為你問我)
是但啦,明白各有所好就好

同埋嚴格泥講,RDP2都係同witcher 3唔同類,一個牛仔文化,一個係歐洲文化,戰鬥系統更加唔同,唯一似既都係ARPG

而且,隻game係唔係TOP 1就各花有各眼既姐,都可以係樓主玩完覺得witcher 3好玩D,係咪先

好耐之前Steam特價買左依排先得閑玩，
的確係幾正，係有種魔力會令你做完一個任想立即做第二個任，雖然無玩過頭兩集同無睇過小說有d 劇情係唔明，但都好容易會明白點解會發展成咁 所以都無咩問題。比較辛苦係強迫症想清哂所有問號
玩左幾日依家先玩到主線16Lv

戰鬥系統的確麻麻 但又未去到話差到玩唔落手，
主要都係會想繼續睇劇情，
依隻Game 如果唔做廢青
要番工既話應該唔會想玩/爆唔到機

好唔容易清晒威倫地圖啲問號
一開史凱利傑個地圖又有一大堆
玩到2046都未清得晒

而且要最大化每個任務得到嘅exp
其實係要跟返住每個任務個建議等級去做
如果超過個建議等級5,6個level先清任 得到啲exp會少得可憐

上邊有人話玩成年先爆機

唔諗住清曬 好多都無謂 做曬d任務夠啦

講開地圖 我都想講
威倫南方以下既地圖係廢
9成你唔做支線（仲要好少）都唔會去既地方
基本主線你要去既地方係哂北邊大城市

果陣爆完機心諗 點解南邊多地方未去過
記得右下角有個大軍營但無劇情
整到個地圖咁大又唔用唔知做乜

南方沼澤行過一次都唔會想再入去

題材同類型係兩種嘢嚟
牛仔、奇幻係題材，ACT、FTG、RPG先係類型，嚴唔嚴格你都錯咗
Subverse同halo一樣係宇宙科幻、對付外星人都唔會有人攞黎比較
不過一係咩驚都要問玩過未，一係各花入各眼，其實都係是但

比多啲gameplay你啫，如果係canon，做左地主仲洗side quest打怪獸賺錢咩

姐係點？
最後個結局唔計？

右下係好大個軍營 接左兩個任就冇

幻想可能之後Geralt 有繼續溝女

已經唔知你講緊咩
你可以睇返之前講緊咩

話時話witcher 1多女好多

佢整到個地圖大但一半都空洞都幾失敗

樓主仲咁得閒覆呢個po

揀左同kriss生活

仲可以亂斬人添 個陣係條路見到個商人 殺左佢攞左佢啲錢

3集都冇揀triss
係玩第2次第3集個陣先試下揀triss係點

比人呃完錢完quest可以斬殺條友攞番啲錢

Shani

其實嗰度係畀nilfgaard收編咗
更加似一個特區 啫係香港
啲騎士都係睇得唔打得 一早投降nilfgaard

本體主線都未爆

唔拎走ROSE 碧咸咪死

主線好撚悶 剩係用嚟開地圖升level
支線同DLC先精彩